依家只有一個方法救到阿TRUMP

麵神

麵仔已經出盡力啦開左2個post